[基督精神]傳福音真正意義

羅馬書
2:12 凡 沒 有 律 法 犯 了 罪 的 、 也 必 不 按 律 法 滅 亡 ． 凡 在 律 法 以 下 犯 了 罪 的 、 也 必 按 律 法 受 審 判 、2:13 （ 原 來 在 神 面 前 、 不 是 聽 律 法 的 為 義 、 乃 是 行 律 法 的 稱 義 ．2:14 沒 有 律 法 的 外 邦 人 、 若 順 著 本 性 行 律 法 上 的 事 、 他 們 雖 然 沒 有 律 法 、 自 己 就 是 自 己 的 律 法 ．

經上清楚指出, 未聽過福音既人可以跟隨自己既律法,憑良心稱義
呢句可以同耶穌提出既最大戒命(愛神愛人)呼應

傳福音最大既用途同人講

而家你聽左福音,你唔信神就一定落地獄

但係耶穌有叫信徒周圍去傳教